世衛：武漢肺炎對支那以外地區構成重大威脅

世衛警告疫情對中國以外地區構成重大威脅
2分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】新型冠狀病毒肺炎疫情持續擴散，世界衛生組織警告疫情對中國以外地區構成重大威脅。

內地至今有42667人確診染病，死亡個案增至1016宗，港澳台確診個案就增至合共77宗。

全球其他地區確診病例合共三百多宗，最多的是日本、新加坡、泰國。世衛總幹事譚德塞在討論新型肺炎的國際視像會議中指出，雖然病例九成九出現在中國，但對全球其他地方亦是嚴重威脅，他呼籲各國共享病毒樣本和加快研究治療藥物與疫苗。

全世界都無視世衛做曬防疫工作，而家先黎扮嘢有咩用

重慢撚過IE

因為無人捐錢

求搵人組隊隊冧垃圾呃人日本代購page

Ching唔好意思，借一借位

世衛訓撚左
唔係，奶共奶到傻撚左至岩

翻譯:
非洲馬騮：課金啦習敗敗

支那以外？即係對支那威脅不大？暗指支那防疫做得好過其他國家？咁都要奶下

係支那用病毒打擊各國，稱霸全球
支那係得益者

力架:呃唔到人都係講返幾句人話先

兩個月前就應該講

武漢衛生組織都話大就真係好撚大

國際視像會議？得堆力架同支那出席

其實世衛做啲咩架，病毒實驗又唔洗做，研究疫苗又冇佢份。
除左用把口收錢，仲有咩做

WHO思覺失調，彈出彈入咁

無錢收又開始出黎口交

佢唔講真係唔知喎

日日都唔同口供

叫人捐錢

比Tedros 帶領，d錢都唔知點用....叫美國CDC 率領國際團隊去啦，世衞有Tedros 公信力都下降晒....

見美國想自己組織揸旗
咪改口風

大家唔好怪佢 黑人智商應該係比較低嘅

佢office重用緊56k
如果跟足佢講既話每個國家幾萬個不是夢

仲慢過林鄭月娥

割蓆

譚狗：嘩，中国，你咁樣落去唔掂喎，我哋真係好難做喎

想叫人比錢支那

sor 冇人理你

所以美帝cut 9佢開支

咁想叫世界肺炎?

而家唔係扮
巴打睇後面先係重點，佢叫其他國家共享病毒樣本
同加快研究

即係支國己經搞唔撚掂

有請小鳳姐

睇嚟支那將會因為要面子而滅亡

訓左幾耐

巴打有眼光，一定無睇錯

垃撚報機構

垃撚圾機構

收爹啦nigger,太遲啦

等個世界末日左先講都唔遲其實

屌你老母,不如等地球毀滅咗先出聲

搞唔掂又要人幫呀臭閪？

呢種死要子其實真係迴力鏢嚟

依家自己攪唔掂又想要人幫啦

條力架真係好抵屌

點解講到好似支那唔嚴重

因為其他國家想cut budget咋

條黑鬼個時空慢左成個月

呢啲建議咁似小學生🥴

幾時燒到佢屋企埃塞俄比亞

全世界都知，係佢唔知

點解WHO咁似香港政府嘅

之前仲係講冰山一角

因為大家都鬥擦鞋緊

細個嗰時沙士同H5N1
睇新聞以為WHO真係好勁
而家大個咗先知佢係垃圾嚟

比美國減資助先講d d垃圾野

who都認重大威脅，但香港繼續歡迎光臨，青衣只係住戶私自改氣喉，同淘大唔同，無事無事

下，會唔會太慢

Cls nigga

屌佢老母啦
之前唔係有一半人否決話好小事嘅咩
武漢肺炎連名都唔敢叫
出篇聲明九成都係奶共話防疫得好

食屎啦

垃撚圾 無人會再理你
比錢你啦

Noted with thanks.
WHO係IE 嚟架

比美國CUT FUNDING 先講人話

世界奶共組織無人會再聽你講 唔該你快撚啲摺

咪係 籌唔到錢就開始恐嚇 共奴做野真係好鬼樣衰
之前仲一直沒事兒沒事兒
仲有最後果句 即係支那唔掂
支那呼籲各國共享病毒樣本和加快研究治療藥物與疫苗

仲俾侵CUT佢下年50%錢

邊係慢 D力去哂奶屎眼者

CLS

咪係 睇有人整左WHO既彈出彈入時間表
屌佢係咁彈出彈入

我係侵 真係理9佢 今次渣正旗號唔俾支那同佢地朋友玩

佢只係首惡 佢下面班靚都係奶共 好似法國果位